<resources>

    <string name="app_name" translatable="false">About Shishu</string>
    <string name="hide_app_icon">Hide app</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="no_connection">Can not access without a internet connection.</string>
    <string name="general_info_title">Acerca de Shishu Builds</string>
    <string name="developers_title">Gracias</string>
    <string name="in_beginning_title">Explicación breve</string>
    <string name="in_beginning__content">Las shishu builds están hechas por ElDainosor, con el simple fin de poder sacar el teléfono
    del bolsillo y decir \'Bueno, si necesito tal aplicación la puedo usar con gusto.\' y así construir un sistema sin apps que
    no solo sean necesarias. Sino que sean útiles. Sé que hay devs afuera esforzandose para hacer funcionar una app, pero bueno. El
    usuario tiene el derecho a armar el sistema a su gusto, y asi fue dándose. Al punto que les di una identidad que sea simple,
    pegadiza y sólida. Aunque bueno, cada usuario puede tener su experiencia y reformar mi experiencia acorde a sus comodidades.\n\n
    Se reemplazan/añaden apps de galería, navegador, música, visor de archivos, cámara y alarma con alternativas nuevas o útiles, como
    la cámara y galería de HTC, dandole nuevas oportunidades a Reproductores como MyPlayer, Auracle, Timber y RetroPlayer, disfrutando
    de aplicaciones hecha por la misma comunidad, como en el caso de OmniClock, etcétera.</string>

    <string name="then_now_title">Agradecimientos</string>
    <string name="then_now_content">Primero de todo: Gracias a shishu, quien siempre me dió animos y siempre estuvo, Gracias al Grupo
    de Cuspidroid en Telegram que no solo testean mis builds de ROMs, sino que están ahí siempre, e incluso hay varios que disfrutan
    que la experiencia de las Shishu Builds. Gracias a AOSPExtended por el código de los AEXPapers (usado para ShishuWalls). Gracias a
    Alex Cruz (o a Dirty Unicorns en general) por hacer una app muy linda y hacer su respectivo código libre para quien quiera (es esta
    app). Gracias HOME por hacer musica muy linda. Gracias a los devs de OmniROM por el OmniClock. Gracias Com Truise por acompañarme
    en este viaje de pelear con los errores. Y gracias a vos, que elegís una Shishu Build y bueno, si te gusta, bienvenido seas a mi
    experiencia, y si no, bueno, puede, pasar no? Y si la elegís otra vez… Muchisimas gracias.
    </string>
    <string name="github_link" translatable="false">https://github.com/BootleggersMod</string>
    <string name="headl_link" translatable="false">https://github.com/BootleggersMod/BootyJunk/blob/master/Aidonnou-Headers.apk</string>
    <string name="wallpapers_link" translatable="false">https://github.com/BootleggersMod/BootyJunk/blob/master/ShishuWalls.apk</string>
    <string name="no_contacts">No contact info found</string>

</resources>
